[行動]屌完612基金可唔可以入嚟傾下行動？ 內含文宣&行動建議

大家有共識係遍地開花定集中未?

遍地開花firm 咗咩區未?
時?地?

如果集中呢?
跟民陣? 定行埋九龍?
時?地?

得返唔夠一個星期
文宣要開始做喇
連儂牆都要更新

另外有啲連儂文宣建議
會唔會考慮下地區直幡?
一嚟有氣勢, 大家都一定睇到
另外visual 上夠震撼
想像下十八區係同一時間都出現大型直幡？
現時主要係想
用嚟吹大雞宣傳 929, 101

仲有行動建議
我都知大家都唔鐘意搭黨鐵
同時受到唔同巴絲inspire
有無可能一個星期搵一日
大家放工放學一齊行路返屋企？
黑衫黑褲舉旗唱住歌咁行返屋企
我自己覺得星期三係最好,
一嚟過咗六日要再集氣去下個六日
二嚟可以做勢宣傳六日既行動
人數唔洗多
想像下幾百人一路行一路叫口號宣傳下一輪行動個畫面
同埋我覺得有狗就散, 無需要開戰
因為呢個係用嚟宣傳為主既行動

當然呢啲我都係啱啱諗出嚟
細節上未必好完善
希望大家一齊討論下

見字麻煩各手足推一推我

行動post 無人理

去左幾次民陣搞既行動就唔想再去,寧願玩街坊戰
幾區放魔法,放完閃,留比街坊繼續撐場,好過困係港島,又難散

分區做係易散既
但無可否認人山人海既畫面好震撼

推呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實大家屌612無問題，但係睇完佢份 report 先屌ok?

認同監察係必要, 但唔好一野就大大力屌落去

S a ax’s

係既,自己友係會覺得好震撼,
但集中哂港島前線義士風險大左,癱瘓剩係癱得一區,如果唔係對準中共國際唔會有大興趣

Execececec

Vrgegegeg

Cegegegeg

Hhh

Ggghhsha

Dvegegegevwfwcecwc

Fevegegegegt rrtt was

Dvdvdvegegwg. We wg wg wg gengeneg wnegnegnegnwg wg wg genegnwg wg wg wg wg te wg wg wg wg wg wg wg

Gvvv

Ggghhh

Hhhh

Hhjjj

W

個人認為分區好啲，因為而家班狗搞到去又難走又難，每次都搞到走難咁款，但分區既話一定要早啲宣傳，怕唔夠人

有睇過,本來兄弟爬山,革命成功前都唔想大聲屌住,專注番行動post先
不過一講起又燥
屌那星,筆錢我expect係比義士同烈士,唔係用黎做選舉工程
同埋點解唔公佈埋餘額? 呢d數唔係應該公開透明?

可唔可以考慮全港18區開票站？
全民自製公投？

【最和理非但又最激進】係時候嚟一次全民公投！！！【推到鍾庭耀教授睇到】

佢岩岩出左 新report ，而家用左500萬

我係睇9月20更新
都係果句,
筆錢我expect係比義士同烈士,唔係用黎做選舉工程
同埋點解唔公佈埋餘額? 呢d數唔係應該公開透明?

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺

推

麻煩各位要屌基金去佢地fb 洗版，阻住其他行動post

推 今次都諗唔到邊樣好

真兩邊個行幣真係差唔多

然後仲未有共識

Push

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#重要
【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣核彈] 抗爭百日宣言中文＋英文終極版！！！

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

【突發】民陣宣佈928集會 101遊行

#行動
*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ 全城摺Freenix!

全民集體退八達通行動

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

[復仇閪] 國際級反套丁

10點鳩叫 正式回歸！！

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

幫手report 好多手足比人放左上網

【行動post請置頂】 繼922之後， 我地再黎第二彈！ 雨革5週年之「光復香港連儂革命」

#聯署
[啊～]中共大大個春袋放係到比你錫，你唔係唔錫啊?

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

#抵制
【鍵戰/ 晒你幾秒】TVB食得屎，每日洗版任務 - "中旅社嘅" 安信兄弟

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

會唔會連搞四日好d

928誓師，包括讀出咁多位義士嘅姓同被捕日期加聆訊日期
同時要練兵，模擬點自行甩身同救手足

和理非為主，可以嘅入今屎驚過一日

929遊行完又入今屎驚練兵，呼籲930罷工，可以嘅又入今屎驚過一日，費時發爛渣插定旗

930五區罷工待国慶，目標係減輕今屎驚被清場壓力

10.1 0000 今屎驚升???旗，之後三箭齊發
早上
第一箭入雞場迎同胞
第二箭東西支联板會師賀国慶
第三箭同蠟燴賀囯慶
目的係分散狗力

道具係chinazi，支那党 囯旗，囯徽

中下午
遊行散水返自己區點popo放煙花賀囯慶

任何建議可討論

東西*會師支联板

推
-
全世界入黎推！【今日活動 】924全港逆權公民放映會

集中行先》if 封路封站〉遍地

929 傘運5週年港島遊行
101 國殤分區集會
咁咪可以2樣都試曬
2個效果都達到

打錯
929係全球反中共港島遊行

呢個其實幾make sense

問題係，班狗唔會再俾機會你聚到咁多人。

黨鐵封站+狗放roadblock塞死公路，然後提早搵藉口清場，好多人根本未出到黎，但外面班人已經被迫散緊，9.15就係咁。就算美領嗰日有不反對通知書，班狗一樣咁玩法